rysownik japońskich mang przyciągnął uwagę publiczności po raz pierwszy jako redaktor magazynu puff później został pomocnikiem tatsuya egawa przy mandze be free w r zaczął swoją pierwszą oryginalną mangę youre under arrest a kolejną była oh my goddess lub ah my goddess prace youre under arrest oh my goddess sakura wars éxdriver tales of phantasia gungrave tales of the abyss